根本每次和平示威完 前面衝嘅都係扮示威者嘅警狗

請加強宣傳黑狗混入示威者企圖製造混亂，而事實的確如此，可以預計到之後每次和平示威後，警狗都會假扮示威者然後暴力對抗。

根本香港人就愛好和平，衝嘅全部都係扮示威者嘅臥底警狗。根本無人知臥底行動幾時開始，之前被捕嘅示威者都唔應該被入暴動罪，因為引起暴動嘅，全部都係假扮示威者嘅狗。

同我放晒之前被捕嘅手足呀

既然眾綢登報,點解吾眾綢告克警

因為香港已經無法治可言

一早有人講咗
只係當時話不分化 不割蓆

負皮嗰啲出黎回應下

而家回番帶
直頭喺！

黑警無野叻 賤格野就最叻
我哋要比佢更狗先會贏到佢

啲後生邊有噉勇，又汽油彈又成
根本全部都係警狗整出黎

事實上係

agger

勇武嗰班都係狗扮

核心暴力示威者=香港警狗

屌你地老母，勇武掉核彈都唔會割席

唔割 但如果係狗扮人就要割佢春袋
同埋之前俾拉嘅手足都應該要無罪

如果入罪，警狗要陪葬

扮人嘅狗 你哋準備好做condom未

唔好分化
唔好未對外先對內
Don't blame! 不割!

我無割呀
只係覺得被捕手足唔應該被入罪
因為根本俾班狗煽動

警狗可恥